傳說對決用咩手機順?

用緊6s+都ok順,但60幀玩好熱,想換機

如果s855 或 kirin980機種得唔得?

有冇人比較過?

我都知,但見d an機價位好吸引

okok,thx

各有各贏 gaming test: iPhone XS Max and s10+

youtube有晒test Android打機就係差d

你唔信邪咪落一落街 撚下demo機咪知Android定iPhone打機好d囉

kirin980 gpu唔掂
買返snapdragon 855好好多

咁睇黎打機
1.首選iphone
2.窮撚買s855
3.愛國買980

Fail

咁睇黎打機
1.首選iphone
2.窮撚買lg sony samsung s855
3.愛國買國產855機 or 980

打機好睇GPU + 抄寫速度
S855 個size 同設計限制係唔可能比apple CPU + GPU 做得快
一個設計比所以電話用，要盡量細多線程等等
iphone完全無限制點整都得
除非有部and機粒CPU只係設計比自己用（華為都唔係）
iphone打機點都會好D

謝更正

明白

ipad pro 10.5 好撚正，手機就xr/xs maxa

傳說用pad玩唔得,試過,按鍵距離太大,反應唔夠快會GG,XR得720唔想玩復古,我諗二手8p可以諗諗

我覺得好正，手機反而打得唔爽

On9
成個連登正常人少之有少
一大堆衝出黎 講咩an機 apple機 點點點

明明最關事就係個操作系統

Android 用java寫 點解java可以跨平台run 啊？因為靠vm run java code 架麻
你電腦用vm裝多個os 用都冇本身咁快咁順啦

iOS 用objective-c / swift 寫
直接就run到啲code 唔使靠vm run

iOS 天生就已經比Android 快

結論 apple機打機目前黎講最順，想用外掛改code就android 啦

iPhone x同xs 打到兩粒鐘機唔發熱降頻先講啦

諾基亞

拎上手打好重

其實係某類人買唔起iphone 只買得起an 機就bilibala 話iphone 點唔好點盛, 有錢既咪雙修, 無錢既就行開

唔介意唔用, 只介意未用過就多多意見

Mate 20x 全程60-61

Iphone 如果玩一兩場咪順
玩多陣又過熱降頻 又倒水

你話java vm呢個問題，係好多個版本前已經改善左好多
呢個唔係重點

10分進步到60分 距離iOS 99分仲有距離 加油

垃圾野唔好拎出黎啦...
華爲機 會強制降低畫質同解像度黎提升FPS呃下傻仔就得

iPhone打機無敵

同你呢d on9 講都哂氣

根本就係傳說個server柒
10個玩家起碼有一半人話疾
場場都有人彈game入唔到跟住掛機
啲配隊又柒下柒下
個幾兩個月冇出過新英
臭閪公司完全當玩家係水魚
淨係識出skin 叫人課金
啲skin轉下色又收幾舊
仲要依家出親新skin 都要抽
屌你老母傳說對決

用緊nokia 6.1plus size啱啱好

我呢d窮撚由幾年前LOL玩到而家,抖零都未課過不過傳說server唔穩定係真既,但冇辦法,工作關係,手機玩方便好多

我同你講呢隻死人野係大陸game黎
騰訊遊戲旗下天美工作室群
要順? 返大陸買返部大陸機 係大陸玩啦
玩呢d死人大陸gmae仲話一定要iphone完全係笑話

咁就奇怪
正常你玩過lol應該唔會鍾意玩傳說對決依啲垃圾
正常人都玩vainglory
又可以跨平台對戰電腦打到iPad iPhone iMac 都得
Vainglory by Super Evil Megacorp

面對唔到現實既IDOG

似乎係你唔願面對華爲做假既事實多d

麒麟SoC 不嬲得CPU追到上代高通U GPU仲最撚廢連人地上代都追唔到仲夠膽同人講打機勁

強制降低畫質就解決問題了

永遠都睇唔到最高畫質係點笑死

如果你玩其他再大型既GAME我唔敢講 玩傳說依啲GAME早幾代GPU都夠玩
所以我話玩傳說順你講打機勁 係偷換概念
主要係睇間手機廠同隻GAME既優化做成點
舉個例你用幾年前IPHONE玩白貓都會順過用S855玩白貓
淨係睇GPU咪比人笑囉

IPHONE玩傳說 最高係可以好高70-80FPS都有 但係低果陣去到40都有呢

iphone XR 最順 沒有對手

iphone se 都好順玩傳說啦
事實就係你有冇話邊隻game係android行得順過ios? 同代又好 差一兩代都得

SE玩傳說全程幾多FPS?

iPad mini 5 is better

60

之前有fd玩先轉過去同佢玩,玩玩下又慣左

3:11開始睇住個FPS
XSMAX都做唔到長期60FPS 原來SE先做到

原來帶住個厚膠套充住電玩overheat drop frame 垃圾xs max

想知點解x xs/xs max 點解會玩耐小小就overheat 去睇下ifixit

不如你提供SE 玩傳說全程60FPS既片比我先

噢 機已放 game已del
唔信自己買番部試下

對唔住我睇錯左 條片3:11後真係全程60以上
不過SE 我真係唔信得

check with same cpu a9 6s game play

用過未先?

iPhone XS Max 所有game都係

OK YOUWIN
不過都證明到我上面講唔係淨係睇GPU A9都夠玩傳說60FPS

個game turbo 比人踼爆左white list app 就拉抵畫質 谷高個fps
咁都有得打飛機

是旦嗌，垃圾驚用垃圾機咪得，小米啱晒你

傳說iPhone SE都玩到啦

ROG ASUS

唔係贏唔贏 只係分享經驗

打機一定iphone唔撚洗諗，你玩呢啲game搶角好重要

咁你試過download 依隻玩未?

我睇左d畫風同lol唔同,同埋我而家傳說差兩個段位上S啦,唔試住,謝推薦

屌嘥鳩氣！死大陸仔
真係有心去做嗰啲你又唔支持大陸垃圾你就爭住仆去玩
仆街死啦

而家d人咁撚惡,唔玩你果隻都要被屌,真係好撚on9

改善極都冇可能同原本性能一樣啦

唔係問題 使撚分os咩
係咁既個個都vm裝windows linux mac啦

玩垃圾game 仲要開po問埋啲濕尻問題

本身都沉左落去又俾你推返上黎

iphone一路叉電一路打機何止input lag? input error tim呀idog
痴尻撚線係咪chok我個瞄準鏡頭都唔知做乜尻, 一唔叉就正常返

[正視聽]充電線操控蘋果手機，訂萬元總統套房

收皮啦 大陸仔用大陸垃圾叉電器咪咁

究竟點解屏幕會亂跳？因為劣質充電頭缺少藍色 Y 濾波器，而產生電磁波，影響電容值檢測，從而產生跳屏現象。

收皮啦idog
用下你個死人弱智腦諗下有冇可能啦

你講野無point 又無知識 好amateur level

e家d mon係電容式一定會影響到

idog, 我用緊既拖板唔係你d 兒登idog用得起既音響用濾波拖板黎

用返同一句係冇用架idog, 我地唔同level, 睇岩岩覆你個post

咁岩我個iphone叉電插左係音響套野度, 音響既野你唔明架喇

其實差距冇想像中咁大，但apple整cpu gpu已經無人能及，下下都贏一代，android機而家真係玩下算

有西用咩, 有dac先同我講

話你amateur level真係無錯

你條傻系
你個濾波拖板淨係過濾市電220V input既noise

你老味知唔知咩係Transformer, primary side,secondary side

手機叉電器 經過將220V input 做變壓再rectification, voltage regulation, 再做多次filtering 先out put比手機

rectification, voltage regulation都係secondary side做 、 你舊濾波拖板係primary side都影響唔到secondary side 傻系

我secondary side冇問題, 此post已完, idog bye